大家收到一萬蚊冷靜啲千祈唔好all in

睇嚟呢半年嚟大家都冇點長進

捉鬼嘅繼續捉鬼，割蓆嘅繼續割席

幾個月前星火同盟先畀人告洗黑錢同埋畀匯豐以恐怖分子及犯罪用途凍結資金，而家你哋咁快就忘記咗對方可以一次過凍結曬你嘅集中資金？

你可以話李政熙係熱狗係仆街

不過佢有樣嘢係講得非常之啱絕對冇錯，就係千祈唔好依賴一個機構或者單一嘅供應商

唔係講緊背叛嗰啲嘢，而係你集中資源放曬係一個點，當一個機構或者人比人拘捕或者死咗之後咁你哋就會乜都做唔到

所以係時候更改概念，人人都可以係星火、人人都可以係612

邊個要錢畀邊個，千祈唔好犯下同樣錯誤

身邊好多良心軍火商，細機構，nobody其實好需要錢但係佢哋從來都係靠自己頂

醒下啦仆街